（集思廣益）如果有外國人問佢地可以點樣實則支持場運動可以點回？

點回，好多人想支持但佢地問佢地可以實則做d咩

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

好想繼續同國際社會煲大件事, but 會唔會有機會有d 實際action 外國人都做到?

p.s. 樓上洗版?